这种纸很重，不管你的石墨有多薄或多硬，它都能缓冲每一条线。 必须有艺术用品，让你的内在创造力发光|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月11日|大众科学 
 这套西装由Seea的重量级C-Skin面料制成，由聚酯和氨纶混合制成，但手感却像轻质的氯丁橡胶。 丽贝卡·帕森斯| 2021年1月30日|户外在线 
 几乎没有人感到惊讶，这一改革医疗系统和降低主要重量级医疗成本的尝试在Haven失败了。 为什么摩根大通、伯克希尔哈撒韦和亚马逊重组医疗行业的计划失败了 
 这个月，这位出生于智利的演员成为了两家处于巅峰的重量级娱乐公司的成员。 对佩德罗·帕斯卡来说，这是扮演反派的方式，同时你也是银河系中最酷的英雄 
 这甚至远不及这位前世界重量级拳王在结束职业比赛15年以来所经历的最重大转变。 迈克·泰森15年来第一次参加比赛。 变化太大了。 2020年11月29日，华盛顿邮报 
 人群本身有一部分是布鲁克林的潮人，还有一部分是好莱坞重量级人物。 洛杉矶酷孩子后院音乐会系列-肯辛顿呈现Sara Lieberman | 2014年10月17日|DAILY BEAST 
 他向他的弟弟Wladimir Klitschko挥手致意。Wladimir Klitschko是另外5个世界重量级拳击冠军。 以下是与乌克兰革命拳王维塔利·克利钦科的比赛，迈克尔·戴利2014年2月24日 
 2012年，他击败了41岁的重量级卫冕冠军，震惊了全世界。 以下是与乌克兰革命拳王维塔利·克利钦科的比赛，迈克尔·戴利2014年2月24日 
 50年前的这周，穆罕默德·阿里击败桑尼·利斯顿成为世界重量级拳王，“震惊了世界”。 堆叠:穆罕默德·阿里真正的伟大|彼得·里奇蒙| 2014年2月23日|每日野兽 
 服役三年后，泰森迅速重返拳坛，并在一年后重夺重量级拳王头衔。 为什么比伯可以从丑闻中受益 
 如果灵魂是重量级的，那么新英格兰的良心就不是羽毛了。 杜利先生说|芬利·邓恩 
 我记得一个出色的次中量级冠军，他只坚持了一个回合的重量级选手。 人们会怎么说? |鲁珀特•休斯 
 那个重量级人物一坐下，就像一辆石车掉进了路上的洞里。 巴拿马太平洋博览会上的童子军霍华德·佩森 
 据报道，他将在同一晚与皮瑟和一名法国重量级选手进行比赛。 星星, 条纹，第一卷第1号，1918年2月8日|美国远征军 
 两个重量级的警官和我一起回到房子里，严肃地检查了房子。 《奇怪的真实故事》Sidney Dickinson